其實邊個做總統都好，最緊要TSLA gogogo

Elon Musk 係國父

Cat. Wood 就係聖母

睇到環球政治垃圾成咁
有智慧嘅人俾人批鬥到過街老鼠咁
除左自己搵多個錢真係無乜值得信賴